<resources>
    <string name="app_name">Recipes</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_second">SecondActivity</string>
    <string name="americ_pancake">//Инструкция приготовления\n-->
       1.  В миску просейте муку и щепотку соли. Сделайте в центре отверстие и разбейте туда яйца. Хорошо перемешайте.\n-->
        2.  Влейте молоко и воду и снова хорошо перемешайте.\n-->
        3.  Добавьте 1 чайную ложку растительного масла, перемешайте и отправьте в прохладное место на 2 часа.\n-->
       4.  Хорошо разогрейте сковороду на среднем огне, слегка смазав растительным маслом/\n-->
       5.  Выпекайте тонкие блины, наливая по 1 столовой ложке теста и распределяя по поверхности, до готовности и золотистого цвета с обеих сторон."//</string>
    <string-array name="Recipes_do">
             <item>"Инструкция приготовления \n"+
            "1. Яйца взбить с сахаром. Добавить молоко, соль, масло, соду.\n"+
           " 2. Добавляя муку, венчиком взбить тесто, по консистенции похожее на густую сметану.\n"+
            "3. Выливать порцию теста на раскаленную сковороду без масла. Когда начнут появляться пузырьки, блинчик нужно перевернуть — тогда цвет получится равномерным.\n"+
            "4. Блинчики складывать стопочкой, промазывать маслом не нужно."</item>
             <item>Blue Line</item>
             <item>Orange Line</item>
             <item>Green Line</item>
             <item>Brown Line</item>
             <item>Purple Line</item>
             <item>Pink Line</item>
             <item>Yellow Line</item>
             <item>Green Line</item>
             <item>Brown Line</item>
             <item>Purple Line</item>
             <item>Pink Line</item>
             <item>Yellow Line</item>
    </string-array>
    <string-array name="howtocook">
             <item>Инструкция приготовления \n
           1. Яйца взбить с сахаром. Добавить молоко, соль, масло, соду.\n
           2. Добавляя муку, венчиком взбить тесто, по консистенции похожее на густую сметану.\n
           3. Выливать порцию теста на раскаленную сковороду без масла. Когда начнут появляться пузырьки, блинчик нужно перевернуть — тогда цвет получится равномерным.\n
           4. Блинчики складывать стопочкой, промазывать маслом не нужно.</item>
        <item>1 Белки взбейте с половиной стакана сахара до появления обильной пены.
                Желтки также разотрите с половиной стакана сахара. Объедините белки с желтками и добавьте просеянную муку.
                Замесите тесто, оно должно иметь консистенцию густой сметаны.
              2 Дно формы или сковороды смажьте растительным маслом, разложите кусочки яблок и ананасов. Поверх фруктов вылейте тесто.
              3 Выпекайте до золотистого цвета при температуре 180 градусов в течение 40 минут.
                Готовность можно проверить деревянной зубочисткой, проткните шарлотку - на зубочистке не должно оставаться теста.</item>
        <item>Orange Line</item>
        <item>Green Line</item>
        <item>Brown Line</item>
        <item>Purple Line</item>
        <item>Pink Line</item>
        <item>Yellow Line</item>
        <item>Green Line</item>
        <item>Brown Line</item>
        <item>Purple Line</item>
        <item>Pink Line</item>
        <item>Yellow Line</item>
    </string-array>
             </resources>
